bonjour ,
c'est en confrontant des faits contradictoires que nait cette action qui n'est pas fondée sur la pensée et qui aspire à la perfection .
ensuite au bout de 15 minutes de jeu , faut l'appeler en disant que le kebab est fini et qu'il en faut un autre immédiatement .
ca risque d'etre chaud surtout si tu plais à leur copine et deux trois hommes avec dans le lot .ca fait une sacrée embrouille dont tu n'es pour rien avec les copines en refusant leur avance et les hommes qui supportent pas le coté dont seul le physique est responsable ( jalousie ) ca gache tout et la belle ambiance.c'est très frustrant alors que tu es juste la pour discuter sympathiser sans plus ... . bon courage .
c'est a dire , en clair ...
... mais en attendant :
donc , je te suggère :
free inclut la suisse , mais je crois qu'il faut cocher l'option `` internationale '' sur la page web du compte et créditer un certaine somme ( si forfait à 0€ ) .
restes de l'at lantide
ce sont les serveuses de la kebaberie qui font les aller et retour du comptoir à bons kebabs aux clients .
sauf si l'hydro gêne aux entournures .
oh là pa mieux en franssais
des usines sentaient les bons kebabs du jour
pas plus que ça , c'est pratique mais je pourrais très facilement m'en passer .
.louise michéle et alexandre .
non , c'est pas compliqué
elle me l'a confié d'un bas ton , se dirigeant vers le corail .
monfils , goffin , bautista , istomin , federer , zverer , tsonga et wawrinka .
tu débarques de quelle planète ?
plenel est un provocateur , comme benalla . le nouveau proc parisien a besoin de monter qu'il est bien là , donc il a ordonné une perquisition pour tenter de récupérer les sources d'information de médiapart . je ne suis pas plus du côté de médiapart que du procureur , mais cette affaire sent le soufre et prouve que benalla dispose de moyens que n'a pas le citoyen lambda . et là , plenel a le droit de le dénoncer .
18 personnes .
j ’ ai eu du mal à faire un choix pour cette question . ( rire ) je te propose une petite liste qui à mon avis est à voir ou à revoir sans modération :
me suivez-vous ?
les hommes comptent sur leur femme , elle est mère protectrice avant tout , l'homme lui assure le confort plus matériel de sa famille , mais il participe quand même , à sa manière , comme d'emmener l'animal chez le vétérinaire , il est différent mais pas inactif .
j ' ai déjà manger 7 rochers suchard en quelques minutes , un paquet de mms de 500 grammes en un peu plus d ' une heure , le chocolat ne m ' a jamais rendu malade et je pense que je pourrais faire encore plus que ça dans un bon jour mais c ' est ridicule de ma part , je n ' arrive pas à m ' arrêter et je suis pire qu ' un gosse , ah oui j ' ai mangé aussi une grande plaque de milka aux noisettes de 400 grammes sans aucun soucis , c ' est consternant .
en deux mots la vie est belle mais parfois décourageante ! ...
.9 millions me semble un bon chiffre .
les démocrates sont vraiment des comiques , ils disent `` nous ne céderont pas , trump n'aura pas un dollar pour son mur '' et le lendemain , ils cèdent , ils suffit de leur graisser la patte et ils votent comme vous leurs demander de voter , d'ici quelques jours , ils lui donneront ce qu'il demande
pour ça , tu n'as que la technique du chien renifleur : un début de piste et une fin . ca peut-être rapide , si c'est ton adn qui parle ... ou celui de ton meilleur ami ...
où est le malheur là-dedans ?
d'ailleurs c'est ridicule cette politique , puisque ceux qui veulent maigrir en faisant du sport , ne trouvent pas de vêtements de sport à leur taille..pfff !
oui ... il était dans la cavalerie ... .comme monture !
monsieur le président
au début , on veut être maigre , puis très maigre , pour diverses raisons , et l'on tombe dans l'anorexie .
ceux qui lutte contre le nouvel ordre mondial et nos élite occultes ( enfin elle représente au maximum 0.01 % de la population est encore ... . )
un mois avant le passage à l'euro la même canette coutait 6 francs 50 au distributeur ... . de fait , un mois plus tard les canettes n'ont pas augmenté lors du passage à l'euro .
les clandestins même qu'ils ont un passe port , ils ne passent pas par la douane , ils passent clandestinement pas le cotés non garder ( montagnes , rivières , des chemins non gardé connu que par les passeurs prof ... etc ... ) ^^
par exemple x - > x²
t'es jaloux , toi qui n'as jamais eu de succès qu'auprès de ta main droite ! !
ça va être froid
et si tu t'attaquais à des femmes de ton âge ?
enfin , en options facultatives , deux choix maximum : lv3 , langue des signes française ( lsf ) , latin , grec ancien .
cliquez sur votre compte yahoo .
c'est exact , et ces extrémistes sont faciles à contrer car leurs idées sont floues ( le pen ) voire même farfelues ( mélenchon ) . il y a pourtant un parti , l'upr d'asselineau , dont les idées sont fouillées et reposent sur des bases solides . quiconque en doute peut se faire une opinion sur leur site . là les médias mainstream préfèrent rester muets ... en parler constituerait un trop grand danger pour leur avenir ...
oui : racaille en tout genre !
pour les couleurs :
tiens , on copie mes questions ?
celui dont les pensers , comme des alouettes ,
la semaine dernière , 3 p'tits jeunes ont fait un sprint , nus , dans ma rue ... mais il ne pleuvait pas !
n'est-ce pas révoltant de trouver des gouttes d'urine à côté des wc seulement 1h après avoir tout nettoyé ?
je ne connais pas françois gervais et après recherche , il n'est pas climatologue .
j'ai acheter un god et de la vaseline pour ma femme , a ma grande surprise elle m'a acheter la meme chose ! ? ?
le pays des huns c ’ est la region de la mer d ’ aral en russie , et les descendants des huns sont les tatares , les chouvaches , les oirotes , les kazakhs
pas chez les abrutis
oui bien sur bonne nuit a vous aussi < vivi
essaye linux moins gourmand en ressource .
où vont donc nos rêves jamais réalisés ,
juste quelques mots , mais qui n'évoquaient rien du passé , plutôt un futur parfaitement inenvisageable au moment des faits et qui est devenu réalité .
mais tu parles de neige , il n'y a pas de traces ou d'empreintes ?
@ 63 : pas efficace le k2r pour ce genre de tache , le cyanure est plus adapté , juste une seule pilule . mieux non ?
bonne soirée ! !
réduire la population a 1 milliard
après , on a chacun notre définition du mot respect ! j'crois que t'as du louper quelque chose dans ta vie !
une monnaie unique c'est très bien . si cela pouvait sceller le destin économique des deux pays ce serait un pas vers une paix durable ! et une constitution laïque mais le problème est que les israéliens tiennent au caractère juif de leur etat ...
lequel préfère les rats
et sont-elles donc toujours en orbite autours de ces astres ?
la pondaison ? tu veux pondre ?
pour m'occuper de tes fleurs en fidèle jardinier .
il y a de bons traitements ... .
bonne journée .
puy de fraisse
`` travels with a donkey in the cévennes '' est pour moi le plus captivant .
c'est la même chose avec `` y '' qui est plus général et plus abstrait , `` le '' est plus précis , sauf que dans le cas présent j'écrirai `` j '' aimerai en gouter '' .
vous a-t-il fait du pied , du pied , du pied ... du pied de cochon grillé ? ... ?
le pacs est possible sans relations sexuelles , c'est uniquement un contrat d'intérêt financier . on en a fait un mariage de 2nde classe , ce qu'il n'est absolument pas .
bah , les nantis , ils ont du fric oui , ils en profitent ok , mais ils ne torturent pas , ils ne terrorisent pas , ou du moins à notre connaissance .
- en sortant du bloc opératoire on m'a mis en salle de réveillon ,
en france il existe de très nombreux lieux extraordinaires et anciens , mais souvent ils ne sont vraiment connus que localement . il faut dire aussi que nos archéologues sont mobilisés par les fouilles de prévention , obligatoires quand les travaux détruisent notre patrimoine .
le désespoir m ’ envahit , la raison me fuit .
je n'ai pas l'impression que cette fissure soit très grave , mais demande quand même l'avis d'un expert !
serge bouda l'invitation !
oui
5 ) dès que vous vous êtes engagé financièrement pour l'un d'entre eux , vous vous retrouvez en train de claquer la moitié de votre paye à lui acheter des accessoires .
face à la catastrophe nationale des accidents de la vie courante en france 20 000 décès /an ( qui en fait une première cause de décès des enfants dans notre pays ) ,
c'est gore ... .. cassssé ! !
je ferai bien un bon cunni ... ... ..
et oui les usa ne font pas partout la loi
5 ) allah est le mal :
la quiche lorraine
@ lorenza : non , tu confonds deux expressions dans le cadre de la facturation des organismes publiques .
prenant la parole , simon-pierre dit : « tu es le christ , le fils du dieu vivant ! » ( mt 16,16 )
les gilets jaunes ne sont ils pas devenus le meilleur argument de macron ?
elle a fait grosso modo 21 % ... sans compter les quelques 20 % d ' abstentionnistes ...
ceux , qui choisissent jésus , c'est par son sang , qu'ils peuvent accéder au
oui et même deux s'ils sont côte à côte ...
et j'attends de voir macron annoncer qu'il nomme laurence parisot premier ministre ...
peut être que plus on a de l'intelligence plus on est clairvoyant , perspicace .
« il y a quelques décenies , les scientifiques ont proposé que le noyau de la planète terre n'est pas solide , mais liquide . »
mais les élucubrations de la blondasse ... .
pareil . mosco vite chie !
6 car un enfant nous est né , un fils nous a été donné ,
c'est ce qu'on t'a mis dans la tête qui est sale !
perso , je trouve ça laid .
ta question révèle ton niveau social ! ! !
-bjnxx3to5m
c'est ecrit ou cette connerie ? genre la page avant dans la l'ancien testament dans la bible , ou y a marqué israel c'est ici , casse toi de ma terre mohamed ?
je changerais de pays .
la devise arabe n'a pas de valeur ?
article 16 de notre constitution !
un rose pâle ou un gris très clair .
.
tu crois que sarkozy dort sur ses deux oreilles ?
mais personne ne peut réellement le savoir , tant qu'il ne la pas vécu .
il manquait plus que le concert techno avec les petits posterieurs
pour les vieilles femmes corses des vieilles familles corses !
la tête en bas
porsche pas porshe !
ca dépend du statut choisi , indépendant , eurl , sarl , autre ...
changer la rubrique et valider .
le franc , sous la 4e république de 1948 à 1958 était une catastrophe , il allait de dévaluation en dévaluation et quand de gaulle a été appelé en 1958 il a demandé à antoine pinay de créer les nouveaux francs qui valaient cent fois les anciens histoire de rattraper un peu le mark allemand .
bien sûr par câble usb ou par bluetooth
le compte de monter crysto ? ?
bien sûr mais également détection de toutes sortes de maladies comme le sida ou les mst etc ... ..
sauf que ça peut durer quelques mois mais pas plusieurs années . ils veulent que je revende la maison familiale achetée il y'a plus de 30 ans alors que c'était une ruine .
son mec est un pervers narcissique !
j'ai dit !
valide
mais bon chacun fait ce qu'il veut .
l'amérique d'abord et nous ... . ruinés ! nous n'avons plus de couilles . des décennies qu'on leur suce les boules
il y a le débat . si les gilets jaunes sont sectaires , qu'ils dégagent
un litre de coca par jour ou un litre de vin ?
*******
il faudrait d'abord savoir pour qu'elle raison elle a fait le virement . cadeau , prêt , dissimulation de fond ... .
t'as un problème ou ils sont bien réglés ?
le clip d'une de ses dernières chansons ...
une semaine de taf qui commences
entre un ex qui t'a largué et quelqu'un qui a tuer ton enfant ... .y'a une difference
pour refaire le monde , je supprimerais xavier niel et matthieu pigasse : d
moi je lui rajouterais une belle branlée façon racaille a 12 contre un
touchent ) …
1 tu crée une manif de géants , là la police sera obligé d'augmenter sa taille
chez moi , j ai un système de fermeture inconnu . ca s appelle comment ? ca fonctionne comment ? merci . ?
c'est une recette miracle .
je referai tout ... avec lui mon jacati 💕
il faut être bien né souvent . et puis de la façon ou fonctionne notre société , tu ne peux pas `` faire fortune '' sans exploiter autrui ... consciemment ou inconsciemment , il y en a qui brassent du fric sans se douter qu'ils bousillent la vie de leurs semblables .
l'ue , les eu et quasiment le reste du continent sud-américain soutiennent son opposant car la crise venezuelienne peut déstabiliser tout le continent , encore très fragile économiquement .
c'est logique
`` faire barrage à '' ça c'est du programme et montre bien le niveau de certains électeurs
lol , pourquoi vivre avec une femme ? a quoi ça sert à part d'alternative à la masturbation ?
voici
que pour vous adorer forma le divin créateur .
éteins l'imprimante .
non pas pour l ' idéal , certains en ont et je les envie énormément , ce n ' est pas mon cas .
je pense qu'on a du lui servir un thé à la menthe avec de drôles de substances car en effet , il n'avait plus toute sa tête !
une pensėe . ..
si tu diffuse un journal en chine , deja il doit etre dans les premiers
sauvage ! ! ! !
ami
++ dis donc , toi , le béotien qui `` pouce en bas '' , tes parents remplissaient encore leurs couches à la crèche que j'enseignais déjà des règles de grammaire .
quant à ce que dit onfray sur la nécessité pour macron , s'il veut être réélu , d'avoir mlp au second tour en 2022 , c'est l'évidence même .
pire ratage ...
tout les radios télés journaux en france du peuple élue veulent un élue du peuple élue et surtout pas un goy ces pour ca qu'ils font toute cette propagande pour le mac et , par la , démolie tous les autres candidats
il se démoli tout seul . vu la situation financière des plus bas revenus et les augmentations actuelles sur tous les produits et en particuliers les denrées alimentaires , je crois que beaucoup de gens vont se serrer la ceinture et si macron croit relancer le pouvoir d'achat , il est dans l'erreur .
j'arriverai chez toi , tout ému et tremblant ,
recette donnée pour 10 à 12 personnes ( en fait moins ) !
même sur leur gauche les socialistes ne sont plus crédibles , ne font plus illusion et ne bernent plus grand monde . le plan de sauvetage du site d'alstom à belfort peine à convaincre les responsables politiques , mais également et surtout les français . 69 % des personnes interrogées soutiennent même que ce plan a été décidé pour des raisons électoralistes , contre 30 % seulement pour l'emploi . ce délabrement dont tu parles , n'est plus qu'un épiphénomène dans le désastre ambiant ...
c'est une épreuve olympique qui consiste à jeter un mouton le plus loin possible .
et pourquoi , de tenir un journal en 2018 ?
- sinon pourquoi pas des petites cassolettes avec béchamel , viande hachée , champi ou poivrons sinon ce sera trop chargé , et tu ajoutes un œuf poché et du gruyère ?
oui
ps : ça rappellera de bon souvenirs à akdawin ( et à lilith ; o )
si tu es fatigué c'est que ta besoin de sommeil peut-être que c'est le stress
- le fait de dénier l'existence d'être humain à une partie de la population , traitée comme des animaux .
niker noir marché noir beurre noir journée noir enton noir
oui , mais le montant de l`amende est deux fois moins élevé lorsque tu roules sur la roue arrière que lorsque tu roules sur les deux ...
si tu aimes le style soviétique , être obligé de te prosterner devant une statue , voir des gens apeurés que tu croises partout , ça peut être sympa pour toi . pas pour moi .
strasbourg en ce moment est à éviter .
et accorde-moi la tienne ;
les femmes travaillent et ne restent plus au foyer pour diverses raisons .
et quelle est ta question ?
le kebab fritera 3 fois .
je ne l'écoute jamais , il m'insupporte , je me contente de lire dans la presse ses interventions minables voire scandaleuses
bonjour lylyte ^^
pas besoin ça la rendrais repoussante ... .
ne connaissaient l'existence avant ) …
ce tas de merde était un traitre , ses actions ont conduit à la mort nombre de ses compatriotes ... alors ce n ’ est pas pour ses idées qu ’ il a trinqué
pas toujours , mais les grosses oui .
the wolf bites back orange goblin
the book of souls iron maiden
dans l'immédiat , essayez le froid ( poches de billes dans un sac plastique , à mettre au congélo ... voir en pharmacie ) ça arrive à limiter l'inflammation . a appliquer 2 heures tous les jours , allongé biensûr .
what happens next joe satriani
poutine est plus malin . il fait comme si trump n'existait pas , mais il a les moyens de sa position . en europe , on a même pas une armée comparable à celle de trump ou de poutine ...
à condition bien sûr que les résidus de combustion ne soit pas pire que ce qui sort des incinérateurs qui les éliminent d'habitude ( particules fines , dioxines , etc . )
chartres rouen tours sont en province et non pas en provence .
他们说： “ 我们要帮忙你礼拜你的上帝，而且只谦恭地领受我们应得的一份恩典 ” ； ... ... ..
oui
on peut accepter l ' idée sans la représenter .
ouais c'est pas les beaux quartiers du net sans que ce soit les bas fonds pour autant
en ai-je le droit ?
si un rescapé du bataclan ou du massacre de nice , parvient à devenir centenaire avec ou sans séquelle que direz vous ?
ne penses plus au passé , vis dans le présent , c'est ici la clé .
se croisaient en plongeant dans ses larges entrailles ,
tu devrais plutôt avoir peur des balles .
c'est de l'eau froide qui tombe sur le café moulu ? le café étant chauffé ensuite ?
au lieu de payer plus tard c'est direct . pas de différence a mon avis . et tant qu'à faire s'habituer à payer ses impôts d'entrée c'est mieux . plutôt que tout dépenser et ne plus pouvoir les payer
ou s'il n'y avait que des cartes bancaires !
bah aujourd'hui , comme il faisait super beau , j'en ai profité pour aller faire mes achats et enlever la neige pour que la glace en dessous fonde ... le reste , ce que tout travailleur fait la fin de semaine : lavage , vaisselle , bouffe ... : - ) ce soir , je prévois une soirée bain-mousse et chandelle . demain , faut je continue mes affaires ... il va pleuvoir de toute façon donc autant mieux en profiter pour rester chez moi !
c'est déjà pâques ?
c'est aussi le pays où le chômage est le mieux indemnisé , et le plus longtemps , et où les frais médicaux sont les mieux remboursés .
_______________________________________
813.5 litres par heures ( à multiplier par 4 puisque 4 moteurs ) .
plan émotionnel ,
oui en effet , j'ai cité ce passage dans la question
et de l ’ aurore de ses printemps en bourgeons
91 000 , c'est pas énorme pour une voiture . je serais toi , j'investirais dans ma voiture pour la retaper .
non merci les films de zombie on a eu ça pendant les années 80 et comme le capitalisme ne crée rien on l'a eu a nouveau depuis 2010
un bon coup d'pied au cul , ça replace les idées !
einstein a permis de faire évoluer la vision qu'on en a .
un renfort de sphincter anal ...
moustaphahoua ... à y être ... ..
tg
ho une chaise c'est `` nouveau ici comme c'est bien vu une chaise à couleurs rouge et verte ou seulement de couleur verte ou de couleur rouge bravo vive les couleurs de ' chaises si extraordinaires et désolé je reste rouge de confusion couleur bien sur `` car je ne peux voir ce lien '' de couleur verte ou rouge de toutes façons il m'est fermé et je suis vert de cette impossibilité de savoir la chose !
ben il faut croire qu'ils réfléchissent et qu'ils ont un esprit critique ! ! !
royaume-uni
l'autonomie en ville est suffisante , mais c'est sur les long trajets qui faut une grosse autonomie .
au sommet de l état avant nous avions des truands , des gens condamnés ou mis en examen etc .. la politique de macron va nettoyer tout cela tu peux dormir tranquille .
théo dieu
ceci dit , pour une âme , s'incarner ici c'est se donner la possibilité d'évoluer , de prendre conscience de qui elle est ... .et de découvrir , ou re-découvrir quelque chose qui tient à son origine . le début et la fin en même temps .
1. bullitt , de peter yates ( 1968 )
bref il semble que la cuve puisse bien résister . néanmoins sans être un prototype , c'est le 1er exemplaire , donc ça fout mal et si jamais il y avait un dysfonctionnement imprévu , on a moins de marge , mais surtout
si tu ne te rend pas compte de la connerie , de la veulerie et de l'inanitè d'une telle question et d'une telle façon de penser , tu es vraiment et complètement à jeter
si mémé vient au lit le cul nu oui ! ! ! !
c'est la sanglé abdominale qui s'est relâchée et il n'y a rien à faire le ventre est distendu , c'est le relâchement des muscles abdominaux , qui arrive généralement vers 70 ans ou 50 ans pour les moins chanceux .
tu écris mal . j'espère que tu parles mieux .
ps : je conchie les burka bleues .
quant au reste des choses , on peut en apprécier toutes les facettes sans juger ni condamner .
il n'est pas possible de poser un diagnostic , car nous ne vous connaissons pas réellement , et pour ma part je ne suis pas un spécialiste qualifié pour le faire . voici toutefois mon avis , avec le peu d'élément que vous nous avez donné .
ne voulant pas que des milliers d'enfants soient déçus une veille de noël , le couple parfait prit le père noël et ses jouets à bord de la voiture parfaite et l'accompagnèrent pour la distribution des cadeaux .
il ne peut pas démissionner d'un poste qu'il n'occupe pas .
quatre ans et qui ont fini par se retrouver pour se consolider
vous pouvez répéter la question ?
jf : `` wesh otto , pas cool là . wtf ? c'est déjà le bordel chez nous et chez vous et môsieur veutjouer à la guéguerre ?
oui
tu es l'interface féminine du con qui parle d'envoyer des fleurs à sa connaissance de face de bouc ? mdr !
ce n'est pas très séduisant comme réponse et pourtant cela ne se fera pas autrement et la porte doit être ouverte sur l'inconscient . la référence c'est freud et seulement lui ; quand c'est vu et revu on a des ersatz , rien de plus ; ça marchera tant que ça marchera .
ca va te coûter cher alors !
ne pas manquer de respect envers ses , prétendus amis ou +
ce n ’ est pas un démon , les démons tentent de te faire faire ou dire des choses que tu ne souhaites pas .
j'allais te faire des réflexions sur la qualité de ton français ,
ca voyage dans des containers , mais évidemment on attend que le container soit plein pour l'envoyer . quand ce sont des très petits objets , le port , même par avion peut couter moins d'un centime . mais les délais sont donc assez fantaisistes . il peut même arriver que le container se perde , ou que quelqu'un se serve dedans ...
il faudrait que ça tienne encore 3 semaines ...
quitte à faire travailler son imagination , ça pas beaucoup d'importance non ?
as-tu consulté un orthophoniste ?
c'est assez languir en tutelle ,
il s'est bien gardé de préciser ... ?
le policier ..le juge ... ..le président ... .le patron ... .le chien de garde .
ils sont venus
tiens , mouche change de compte !
des innocents carbonisés
il faut se foutre des coups de pieds au cul par moment ... .y'a que ca !
non pourquoi pas un jour
elle roucoule alors au sommet du haut-mont , la
schtonk est en deuil
la feijoada a une définition gastronomique : '' au début on croit que c est de la m ... , ensuite on regrette que ce n en soit pas ''
en cas de conflits familiaux , c'est le juge aux affaires familiales qui est compétent pour trancher et déterminer le montant de l'obligation alimentaire de chaque obligé .
donc cette citation , que tu cherches à nous présenter pour en discuter …
- ou avant tout ...
... et c'est tout à fait légal chez le `` modèle allemand '' ...
il enrichit celui qui le reçoit sans appauvrir celui qui le donne ,
sauf que les gj ont d'autres plans
clabucet 3
que tu sois anonyme en bleu , ou un anonyme derrière un avatar et pseudo ,
le grand mec , tout en muscles , blond aux yeux , avec beaucoup d'argent , et qui en plus serait une star qui va te mettre des paillettes plein les yeux faut oublier ! reviens sur terre , ce sont des contes de petites filles ... .
avant je votai rn mais comme l ’ immigration est dans leurs revendications , je préfère voter pour un nouveau parti moins sectaire et pas impliqué dans des magouilles .
''une inflation plus importante en france qu'ailleurs pénalise les exportations françaises , alors que le prix des importations deviennent moins élevés que les prix des produits intérieurs . ''
oui , j'en fait partie ! !
euh ... ... coin-coin ... ... ...
la mort habite en eux au milieu de la vie ;
certaines études anglo-saxonnes tendent vers cette conclusion ...
.
avec 3 pater et 2 ave , ça devrait s'arranger ...
et une pêche à la crevette fructueuse et périlleuse , c'était dans une grotte
de la buche , non allal
qui domine vraiment le monde ?
bonjour ,
la page de gauche , qui est censé être `` tout ce qui est `` par notre considération , notre conception supra-limitée .
il faut poser des quetions , ce sont les questions qui font venir les lecteurs .
achète un gun ... ... .l 'hypnose c 'est pour les crétins ! ! !
le 21 avril 2002 lionel jospin , après son échec au premier tour de l'élection présidentielle , renonçait à la politique et passait la main à françois hollande .
regarde dans les foires certains font leur publicité .
l'arbre qui cache la foret .
mère , je suis perdu sans toi
se rendre compte qu'on a mal aimé dans la vie , sur la scène de la vie ,
rien , laisse le grandir peinard
sais tu réellement le sens des mots ? pose ta question directement à ton médecin de famille , il est tenu au secret professionnel .
t'as des voix , pour soigner ça il faut aller voir un psy , moi je ne peux pas t'aider .
un beau soutien raciste au fhaine avec celui de l'ex-dirigeant du kkk !
le philosophe mûr donne du grain .
votre question est pleine de `` présuppositions '' que vous omettez de donner en hypothèses dans votre possibilité de notes explicatives propres aux questionneurs dans les `` mises à jour '' .
-- - -- - -- -
@ eron
( comme une faveur extrême ) de pouvoir le voir . dieu lui dit ( ± ) ; aucun homme
ce qui ne veut pas dire que ces peuples n'évoluent pas mais il reste encore beaucoup à faire
si vous étiez un `` gilet jaune '' , alors il faut croire que ce serait peut être permis pour vous ?
si se gouvernement arrive avec d'autres sur la planète à enfin posé une stabilité commune sans discriminations ... peut-être que la politique reprendra du crédits ?
ceux-ci manquent de tout surtout !
tu vas la poser combien de fois ta question ?
pour l'instant ce n'est que le foot qui semble intéresser les journalistes .
et des fantasmes .
certains dans les réalités sociétales , sociales et économiques de notre époque voient encore une comparaison dans une recherche de bouc émissaires fantasmée , mais quel parallèle avec les années 30 ?
– mais qu ’ a-t-elle de plus que moi ? ? ?
c'est pas de la sécurité ..mais juste du rackettage public .
une année , il y avait trop de cervidés et il y a eu un froid fort et long , les cervidés ont manqués de nourriture et beaucoup sont morts , sans distinction . la chasse est une bien meilleure solution pour préserver la nature .
la seule terre qu'il faut leur promettre c'est la planète mars , il faudrait déjà en envoyer la moitié pour voir si l'atmosphère y est respirable
un scientifique a fait un calcul , en dépensant des dizaines de milliards pour le `` climat '' la france peut éviter un réchauffement de 1/1000 de degrés ! ! ! un millième de degrés c'est ridicule , et a l'échelle de l'europe c'est 1/100 de degrés encore plus ridicule lorsqu'on sait a quelle vitesse la chine pollue l'atmosphère .
par ailleurs , la finance islamique joue un rôle capital dans l'évolution de notre monde capitalo-occidental à bout de souffle .
si je sors avec la poupée , il serait amer , hi , ken !
par contre parfois on avait des détraqués qui nous appelaient et là par contre consignes de ne pas révéler notre identité ni le lieu du centre d'appel ( situé en centre ville ) .
- combien vous dois-je ?
5 nettoyer les filtres souvent
un truc d'afouicain ça
milieu ouest
mourir d'une maladie qui vous tue lentement est quelque chose que nous ne devrions pas souhaiter à personne ! c'est la pire façon de mourir !
avec ses manières de grands
excellente réponse de @ dom
d'émotions négative , comme la colère , la crainte de perdre un bien , la jalousie ,
en classe c le masque débute à 255.255.255.0 les trois premiers octets étant les numéros de réseau .
nos parents doivent se rendre compte qu'ils ont non seulement bénéficié du conjoncture bénie mais qu'ils ont également dû moins payer que les actifs d'aujourd'hui pour leurs aînés .
article r4323-61 créé par décret n°2008-244 du 7 mars 2008 - art . ( v )
je crois qu'il faut l'être déjà avant ... maintenant , c'est vrai , ça n'aide pas !
hitler ou staline , on a vu ce que cela donnait , alors non merci !
elle le fait très bien elle même !
ahhh ouiiii mais tous les q/ristes ont des voisines qui baisent de partout ... dans quelle ville ! !
- le communisme décrit une organisation idéale de la société ( idéale pour ceux qui adhèrent à l'idée )
n'en doutez pas
c'est son choix ...
voici les dessins en questions :
les deux mon capitaine ! nous sommes qu'1 , il faut une grande adaptabilité dans la vie , nous ne pouvons pas faire fondre tous les obstacles .
robert de niro ...
bonjour myosotis
depuis la rentrée 2009 , les étudiants obtiennent leur diplôme par 180 crédits européens et le grade de licence .
c'est votre avis . moi je trouve ça très beau .
apocalypse 1:17-18
l'auteur de l'article du monde a tout à fait raison en théorie , mais en pratique , il a tort .
macron ne pèse pas lourd devant trump et il le sait . il se doit d'accueillir le président américain avec les honneurs et sans polémique pour les fêtes de commémoration de la grande guerre . les sujets qui fâchent peuvent attendre .
un être qui vit sans rien laisser paraitre ,
c 'est naîf ... ..et moraliste .
macron est un petit bourge , il n'a jamais vu un nord-africain lambda .
il faut esperer que personne ne suivra la lamentable consigne de fillon
s'il a été décoré de la croix de fer , c'est qu'il a dû réaliser un exploit militaire ou l'autre alors il est fort probable qu'il est dû tuer au moins un soldat adverse !
ça va pas trop mal au cul mon mytho ? ?
passe chez num : résultat garantis .
faut vraiment aimer la guimauve ...
c'est comme si tu voulais faire un marathon en coupant pour aller plus vite , ne t'étonnes pas de te faire éliminer !
leurs délits : intimider des opposants , leur envoyer des voyous pour les agresser s'ils se défendent ou s'opposent à eux ; les empêcher de bosser , les exclure , les humilier , bloquer leur demande de logement .
chacune des cellules de son corps porte la marque de son sexe .
en quoi peut-on avoir encore confiance de nos jours ?
.
*** même c'est recommandé ^^
il ne s'agit pas de l'affaire fillon mais des affaires fillon
2h22 pour nettoyer sa voiture le lendemain avec du détergeant puissant : 2h22 c'est hyper long !
takatebranler .
bon ben voilà la raison . israël ne veut pas faciliter la présence sur son territoire de personnes qui militent contre elle , je trouve ça normal . qu'il assume ses positions et qu'il arrête de pleurnicher pour se faire passer pour une victime , comme savent si bien le faire les arabes du monde entier ... pffft
un capitalisme sauvage qui écrase les faibles et renforce les riches est la seule politique possible , le reste n ’ esf que baratin pour les lopettes genre fn , fi ou gilets jaunes .
même les pires mafieux ... les pires psychopathes ... sont des enfants de coeur à côté d'un tel individu .
il y a longtemps qu ’ elle a été abandonnée , donc elle peut continuer à le faire en silence . »
essayez ça et ... oui , prenez rdv avec un généraliste pour le suivi clinique et biologique . le foie se régénère jusqu'à un certain point , alors prenez-en soin ... .
cela ne me serait jamais passe par la tête !
tu peux toujours tester avant de payer la robe de mariee
ta merguez est juste bonne pour un barbeuc et encore parce que mon chien aime la viande cuite !
mis à part que nous sommes censés être devenus des personnes rationelles et capables de contrôler nos pulsion et instincts , je suis d'accord avec julian ( 331 363 ) ( pseudo de julien l'apostat revenu pour répondre à ta question et sans doute à une autre puisqu'il trouvait l'eau de la seine fort agréable à contempler ... et à boire ! ) ...
de plus un enfant issu de deux métisses est impossible car tu écris `` métisse '' au féminin , hors les femmes ne font pas d ’ enfants entre elles .
je ne pense pas et , franchement , je n ' ai aucune envie de me balader avec ce truc à la main tout le temps .
a force de te faire choper par zara , t'es en communication direct avec le pot ...
c ' est bien plus simple d ' ouvrir un nouveau compte
lol !
non , je ne suis pas superstieux
cela signifiera que tout va mieux .
quelle importance , hortense ?
ah les bronzés font du ski mon préféré de la série
bien sûr , trump , erdogan et poutine aussi étaient au courant mais ils ont choisi d'étouffer l'affaire .
choix de looser de la life ... ah ah ah .
mais pas les amendes .
aurore d'une ville un beau matin de mai
non
« le sous-entendu est évident . c ’ est injuste , redistribuons plus ! cette présentation statistique malhonnête cache mal le lobbying politique d ’ une organisation à l ’ idéologie très radicale . »
tu le fais expertiser pour valider les réparations et le blocage sera levé .
connais pas
vous allez avoir du mal à trouver des gilets de laine ...
nous sommes maintenant d'heureux grands-parents .
quand la parole est muselée
tu parles de ta sœur comme si c'était un colis faire parvenir non mais lol
ceux qui ont regretté d'avoir eu des enfants ... la raison n'a certainement pas été quelconque .
tu penses , quel retard des milliards d'être humains sont morts de leurs enveloppe de chairs pourrissant au bout de 2 semaines les asticots entrant sortant de partout ! une putréfaction totale , tu ne seras qu'amas de merde comme tant d'autres !
tu parle ils la bouclent trop de fric en jeux trafic d'influence corruption j'en passe et des meilleures
- le réfugié âgé bénéficier l'aspa soit 868,20 €/mois sans conditions .
une réponse à tous qui manifestement ignorent tous de ce qui se passe ( un petit lien aurait été des plus bénéfiques ) et en particulier à la donneuse de leçon qui insulte les générations futures et leurs défenseurs .
avec 30,000 , je referais la salle de bain du sous-sol .
et le second degré vous connaissez ?
parce qu'on fait du shopping pour nos amoureux , fils , frères , père ... qu'on leur achète des cadeaux etc. , contrairement aux hommes qui sont tétanisés et mal à l'aise dans les rayons pour femmes .
8. qui est éternel ? rép : dieu
c'est du mito , c'est juste pour faire de l'oseille .
parent n°1 et parent n°2
qui était les celtes ? encore une légende .
les questions le sont généralement moins , quand elles sont ouvertes .
dans certains pays musulmans , le voile est un symbole d ’ oppression et un outil de domination politique et dans ce cas , s ’ y dévoiler devient un acte de militantisme et de résistance . dans certains pays non musulmans , le voile est un symbole de liberté et un outil de provocation et dans ce cas , s'y voiler devient un acte d'amitié .
avec une montée linéaire des eaux depuis 1 siècle entre 2 et 3 mm par an , ils ne risquent rien dans 10 ans .
oui , mais surtout pour les hot-dog ( s ) ..
eh bien , la prochaine fois , tu ne dis rien ... . qu'est-ce que tu en as à faire ?
t 'en a pas besoin .
consultez la page d ’ assistance proposée par le site officiel de yahoo , vous y trouverez de l ’ aide sous forme de questions / réponses
t'es nul elles font bien l'amour lol bonne nuit
plus il me disait qu'il fallait voir la vie de façon positive et plus je m'éteignais , d'ailleurs il me l'a dit que j'avais l'air éteinte ,
sadou va bien .
rendez-le ? votre avis ?
mdr !
ou comment les scientifiques font de l'inquisition ?
tu préfères peut-être avoir des nouvelles de titchou , qui a entamé un tour de son quartier en chameau afin de récolter des fonds pour que je te fasse une liposuccion ?
c'est même plus que probable .
est-ce à cause de l'abondant pollen cette année , notre maison en dordogne est envahie cet été par des abeilles virevoltant tous les jours autour de la cheminée avant d'y pénétrer par la conduite . une abondante coulée de miel se constate même au-dessus de l'insert . le feu de cheminée , allumé en ce début d'automne ne fait que les affoler mais ne peut les décamper . un ramoneur dispose-t-il des moyens pour les éradiquer ? sinon , comment faire ? merci pour vos conseils
niasierie exjeannienne qui fait semblant de ne pas comprendre !
quel type de site ? musique ?
par prudence l ne veut pas être indiscret ..elle lui dira tout le moment venu ..
je t'ai dit que je serai prête ans 5 min , arrête de m'appeler toutes les demi-heures .
il faut apprendre à lire entre les lignes . on parle d'eric vii pas de @ zara ou de @ raymond , il faut être un minimum équipé .
c'est vieux tout ça ...
ni vu ni connu ?
probablement aucuns .
garde en un bon souvenir , et recommence l'expérience l'année prochaine avec une italienne , bref si tu peut économiser assez en une année pour ce genre de loisirs sans taper dans le capitale , renouvelle là à chaque foi avec une voiture différente , t'auras bien plus de souvenir fort , et bien moins d'emmerde ...
le chapon c'est meilleur .
comme les demons .
monde de rêve
tu peux acheter un garage mais a priori la nouvelle loi fiscale de macron veut casser un peu la rente immobilière .
ou mets lui un pain !
c'est vrai mais il passe après une femme ... .
un film dur
il a dit quoi ton ophtalmologue ?
parties se promener , peut-être ...
moi je me rappelle de lui dans les enfants de la télé .
c'est comme si vous disiez ''je mets une bombe au bataclan , elle explose , est-ce qu'on peut me rembourser le prix de ma bombe '' .
de ce corps qui réclame à ployer sous son joug
l'émotion prime la raison mais tant mieux pour mamoudou gasama sauf si les médias lui ont donné la grosse tête ce que je ne crois pas sont comportement en retrait face aux journalistes était très bien
pour faire leur `` intéressant '' , comme le dit gaston , l'homme est omnivore , c-a-d qu'il a le métabolisme et le système digestif conçus pour digérer de tout et qu'il a besoin de tout .
alors que son poéme est nul
j'espère qu'il n'y aura pas de nuages comme à chaque fois qu'il se passe quelque chose d'intéressant dans le ciel .
ie
et aussi confier les avancements , nominations , procédures disciplinaires dans les administrations à des commissions paritaires , ou publiques ... ca aiderait .
apprendre à fond l'informatique et de l'humour
tu reviendras tout léger , ton fardeau déposé ,
non
je les boycotte
peut être même auras tu une révélation et t'engageras tu sur la voie religieuse ... va savoir , il y a en a plein à qui c'est arrivé .
commence par apprendre le français !
l'américain discovery , propriétaire des droits , fait monter les enchères . france télévisions aura du mal à suivre . ?
ca veut probablement dire que prochainement tu auras une très lourde indigestion à cause de ton prochain repas cuisiné avec du foie de mouton !
elles sont très vite revenues affolées en nous disant avoir vu un loup garou pendu à un arbre . ma grande ( mia ) de 7 ans disait à ( naomi ) la petite `` ce n'était pas un loup garou c'était un homme '' .
hélas , je ne le connais pas
souffle intérieur qui nous visite ,
qu4importe§
aveu pa , aveu pu , aveu pô ...
кретен va prendre une душ , чупя се / чупи се !
restera la perce-neige
c'est a cause des enculer comme toi que l ’ immobilier flambe et que les plus pauvre ne peuvent plus ce loger dignement
y a-t-il une loi qui l'interdit ? alors ?
nos ministères successifs ont brassé beaucoup de vent , aidés en cela par des pégagogos fumeux qui n'ont jamais mis un pied dans une classe de primaire ou de collège , voire de lycée .
à vivre ... .
il faut tout faire sur internet maintenant mais il y a du progrès à faire .
objet : intégration à metz ! ! ! ... ...
c'est une continuité en beaucoup plus grands .
ah ça , à droite on sait râler mais quand il faut se mettre au boulot il n'y a plus personne !
macron va t il rencontrer les gauchos ?
j'ai vu un objet volant , j'ai pris mes jumelles et j'ai vu le q d'un extraterrestre
et l'ourson d'eau il en pense quoi ?
c'est limite anorexique , tu me fais penser à moi en chine lorsque j'étais tombé en pleine période de vacances sur une banque corrompue qui m'obligeait à retirer mes virements de western union uniquement en dollars ou d'amener un ami chinois pour les retirer , créer un compte à son nom avant de me laisser retirer mon argent à son nom en yuans comme convenu avec ma banque française et stipulé dans le service . 1 semaine sans manger avec -15 degrés dehors . lol j'étais tombé à environ 56 kg pour 1m77 et je suis un homme ( je pouvais voir mes côtes comme dans les tableaux de j.c . sur la croix ) .
pour toi il est nécessaire d'entrevoir un travail analytique ( accompagné ) de façon à espérer créer un reformatage de la pensée qui puisse t'autoriser à accéder à une autre mentalisation de ton parcours de vie , depuis le trauma vers des possibles potentiels de guérison .
les frontières tu passes , que tu sois froid ou chaud ,
ca doit être réactif , il ne faut pas les provoquer sans doute .
oui il faut faire très attention avec les huiles essentielles sur les animaux .
et maintenant , il l'augmente , ce budget ! ! comment se fait-ce ? ?
jupiter ne va pas se laisser retarder par un enterrement . son comportement arrogant et irrespectueux est odieux !
i tele etait de toutes façons une chaîne de blaireaux
prend plutot un boitier multimédia avec ou sans disque dur de type pch popcorn hour .
inscrivez qr sur vos seins et montrez les , on vous reconnaitra ?
macron n a pas quitter l'ena pour servir rothschild par fantaisie pécuniaire . les banques vont vous ficeler comme un rôti sans jamais créer de la richesse , source de croissance . ps . uber si cher à manu est en faillite , les employés de deliveroo vont être exploités à la livraison et viennent de perdre leur salaire fixe . le patronat et macron vont vous faire sentir la trahison citoyenne . vive manu les yeux bleus !
bien à toi
je ne souffle pas doublement pour n'importe quoi parce que `` souffler n'est pas jouer `` moi j'adore jouer `` lol ! ... ..
c est chez moi
de préférence en amenant des poings américains et diverses armes , pour montrer que c'est une manifestation pacifique ...
j'y ai jamais joué . je regarde avec perplexitude les gens qui s'adonnent à ce genre de débilités . l'humanité mérite de s'éteindre dans la souffrance la plus totale . voila ce que j'en pense .
c'est stupide de vouloir caser son nom , il faut choisir un nom sur lequel on pourra communiquer et que le client retiendra , et qui colle avec le produit qu'on vend .
no problemo ! ... .
difficile .
non . non .
la théorie du genre nous mènent droit au mur , . `` homme '' et `` femme '' auront disparus . ?
ce serait surtout imbécile .
il résonne de loin dans mon âme attendrie ,
anonyme qui commence par mdr : gullivert , pourquoi tu n'assumes pas ce que tu dis ?
j'ai `` un certain âge '' , mais , je ne suis pas malade , donc , je ne prends pas de médicaments .
des idiots qui ont raté leur vie et qui cherchent à trouver une raison
moi je laisse tomber , je n'irais plus voter .
que pour en détourner le sens , et pour vous tromper .
ils représentent un mouvement de contestation authentique notamment pour cette raison .
c'est grosso modo quand je ne suis pas au pouvoir .
il serait grand temps !
faut déjà avoir une robe de mariée , ce n ' était pas de ma femme , on s ' est marié à la mairie et c ' est tout et de façon très décontractée , on ne donne pas forcément beaucoup d ' importance à ce genre de choses , chacun fait comme il veut .
ils étaient traité comme des paria et souvent même maltraité et depuis
où de ton vin sincère , adorable , écumant ,
â moins que tu as acheté une poussette des chinois hihihihih
leur influence en dispersant des aérosols qui diminuent la transparence de l'atmosphère au rayonnement solaire a un effet temporaire de `` rafraichissement '' ( 2-3 ans pour des éruptions majeures comme le pinatubo ; o ) et ne changent rien à la tendance séculaire due à l'effet de serre . pour arrêter le réchauffement , il faudrait une catastrophe planétaire de type `` nuit nucléaire '' ( comme probablement à l'occasion de la disparition des dinosaures ) .
oh la pauvre chochotte de crs qui pleurniche ! quand on est pas capable de supporter des coups , on ne choisit pas ce métier ! on fait dentiste ( enfin si on en a le qi ) !
je suppose que tout est souligné en vert , tu veux flinguer ton word ou bien ? tout pose problème , ponctuation , concordance des temps , syntaxe ... réécris tout en faisant des petites phrases , quand on ne maîtrise pas , on ne fait pas des longues phrases .
par pudeur
qui n'ont plus rien à perdre
un lave linge consomme 80 à 140 litres d'eau
tu as aussi :
comment faisaient les chiens avant l ' invention ( récente ) des croquettes ?
il n'est plus président donc non . et puis cela ne se fait pas je pense .
non
sur sa bite , et il lève les 2 jambes !
l avion
le pays basque !
platon : pour son bien .
certains dialects qui paraissent laids quand on entend parler… deviennent très beaux à entendre sous forme de chants traditionnels ( par exemple le dialecte brésilien de l ' état de ceara ) .
bonjour . le lièvre est là pour aider un autre coureur :
soit tu es incroyablement naïve , soit ce ne sont pas vraiment `` des amies '' que tu recherchais .
tu lui a dit que tu avais amené sa mère à une partouze ? comme ça il sera rassuré et au courant de tout ? !
au bleu d'auvergne
reposante suffira , mais merci !
pourquoi pas , il y a bien phillipot ancien adhérent du fn qui mange du couscous , le couscousgate .
oui , si tu te mets derrière moi , tu seras à l'ombre ..
je te rapporte celle là :
dis donc bud , tu es en train de regarder le dr house ou quoi ?
vaut mieux prévoir lol !
j'suppose qu'on fait sauter les électons d'un atomes à l'autres ( métal à air ) et que le changement d'orbite fait emettre des photons
c est des grands malades
.
la brune n'aime pas qu'on la prenne pour une prune !
ca fait longtemps que j'ai plus de bagnole .
`` interdire aux femmes de s'habiller comme elles veulent en public '' : ouai c'est bien , vous êtes sur la bonne voie , surtout ne changez rien . allahu akbar !
encre indélébile
attention , ne pas confondre intelligence et instruction .
oulala , s'il faut te rappeler ce que tu écrivais ( et non ce que tu disais ) , c'est grave pour toi ... .
dieu puissant ! tout mon corps frissonne .
il y en a même qui croient que la terre est plate et qu'elle a seulement 6000 ans .
moi aussi
un peu
et les courses sont faites de façon à avoir un repas complet chaque soir ( le midi on ne déjeune pas à la maison )
ca dépend.. ! je vais t'expliquer : moi par exemple , je reçois mon café au lit tous les matins.. et je peux dire que je suis `` privilégié '' ..
pour ce poéme et cette chanson ils apaisent mon coeur qui a grand besoin d'amour
etc .
va sur yahoo québec pour le savoir .
pour les pensions et salaires bloquées depuis plusieurs années , c'est pareil , l'union européenne n'y est pour rien , c'est l'état français et nos employeurs qui l'ont décidé .
bonjour vlad ,
etc .
zup , auteur ( toujours quand il y a de la profondeur ) ...
thife • il y a 8 minutes
le problème des gens comme el karoui , c'est que si l'etat fait respecter la loi et l'ordre , il y a des émeutes et que dans ces cas là les messieurs el karoui prennent fait en cause pour la racaille , alors qu'on devrait tous être derrière la police . ensuite mr el karoui semble oublier que ses congénères nous envahissent au sens propre
les meilleurs choix se porteraient sur des gros diesel à injection basse pression qui peuvent tourner à l'huile de friture ( ou même de vidange )
j achète français !
la santé pour nos concitoyens
il y a 20 ans j ' etais en appartement et nous étions envahis par ces bestioles , une société est venue et le lendemain plus rien , c ' est très efficace mais il faut faire attention aux enfants et aux animaux , leurs gaz sont toxiques .
tu devrais mettre des bas , c ' est plus pratique et plus sexy .
la terre tournera encore même quand elle aura perdu . elle chante bien , elle a un jolie minois , la musique pourrait aller bien que pas très travaillée , mais les paroles ...
bonsoir , francis kuntz .
tu as fait les test vih ?
23 , moi en eux , et toi en moi , afin qu ’ ils soient parfaitement un , afin que le monde connaisse que c ’ est toi
si ça dure 20 minutes ... c'est fort rance infos !
il n'est pas trés gilet jaune .
si vous entendez des phrases c'est plus proche des hallucinations auditives , vous devriez consulter .
comment éviter d'avoir à supporter sa belle-mère , bonne idée . merci lieutenant
moi je regrette énormèment w7 !
laurent , tu es une grosse merde .
idem
bonjour orion
tu ne sais toujours pas qu'aux assises ce ont les jurés qui décident du verdict ? ? ?
je ne vois pas de racisme , dans cette expression .
servez immédiatement et dégustez sans attentre .
`` pourquoi faire simple quand on eut faire compliqué ''
inf
; ) ) )
prends la pilule de toute manière .. même avec 2 l , ça le fait .
illusia , tout est illusia et à ce titre là viens que je t'en'barc'en'ciel si tes ailes ont été volées pour maître des ombres sur tes allô !
vlc et l'un des meilleurs lecteurs vidéo tes films ne seront pas meilleurs avec un autre logiciel !
l ’ anonymat est beaucoup moins ( voir pas du tout ) `` toxique '' que les multi comptes .
bonjour barbecue ,
ceette chanson est tres douce.pour calmer les chats .
un an après , le 5 août 1979 , la mauritanie signait un accord de désengagement du sahara avec le front polisario . aussitôt le maroc exerçait un `` droit '' de préemption sur la partie évacuée par la mauritanie .
evian
il est adorable mais ... ... ... .c'est seigneur chat et si tu cèdes trop t'es cuite ! ! !
caresses à phira
faire ajout de périphérique et voir dans explorateur si il apparaît
tu apportes quoi en garantie et pour quel projet . ? ? ?
et qui ...
pourquoi voir le mal partout ?
chez jean raoul ; c'est peine perdue
c 'est aux pétroliers de faire en sorte de vendre du carburant non polluant .
la chance c'est le nom de ta femme ? ?
le seul piaf à marché les 2 pieds dans la merde
pour résumer , ils veulent moins de taxe , plus de service public et que la vie à la campagne ait les mêmes avantages qu'en ville , le ric et plus de pouvoir d'achat ( pour le dernier il suffit de demander une augmentation à son patron ) .
3 - les femmes ne font pas assez de bébés pour le renouvellement de génération ( allemagne , italie , espagne , autriche )
tu écris `` j'ai acquis hier une dauphine de 1959 immatriculée en collection.. ''
ce n'est pas parcequ'on demande de passer les cartes a quelqu'un d'autre qu'elle seront plus en notre faveur .
rien compris à l ’ histoire , mais il y a un truc qui s ’ appelle « le secret professionnel /médical » .
le langage de l ’ âme c'est notre ressentie , a chaque fois que nous ressentons quelque chose c'est notre âme qui `` parle `` .
il faut regardé la bible les premier livres du pentateuque lequel les monothéistes sont à peu près d'accord ! !
de quel pays , je ne sais pas , mais je sais qu'ils proviennent de la planète disco…
non ... si l ' amour provoque des élargissement de conscience amenant à la `` compassion '' ... car la compassion est déjà la grande maîtrise de soi .
pour le bien être de cette personne ça n'est pas une décision qui doit ce faire à la légère et c'est bien que vous posiez la question .
oui . etre inscrit à pôle emploi n'est pas une obligation . après , cela va dépendre de ton accompagnement personnalisé ...
elle est très vraie ^^ mais comme tout le reste aussi et particulièrement en france , en ce qui concerne les publications scientifiques particulièrement . ils créent des complexités voulues , afin de soi disant maîtriser une discipline ou une autre seuls . lis les publications en anglais , c'est clair et tout le monde comprends .
c'est simple , pointeur sur la roue crantée , ici , en haut droite de votre écran . clique sur paramètre du compte clique sur sécurité du compte . votre adresse mail va apparaitre , cliquer sur suivant . entrer votre mot de passe , cliquer sur suivant . cliquer sur modifier le mot de passe suivre l'acheminement .
t'as atteint les 6ans ?
a partir du moment où il n'a qu'un rôle consultatif , on est en droit de se demander s'il sert à quelque chose ! toutefois , il reste un moyen `` d'expression '' pour les citoyens , c'est donc un outil utile ! lorsqu'une pétition est lancée , le cese peut être saisi afin `` d'alerter '' le gouvernement sur tel ou tel sujet ( projet de loi par exemple ) .
quand mon réveil s'est tu à jamais faute de piles !
te faire soigner !
de monter tout armés aux créneaux de leurs tours ,
il n'était pas juif
tu bandes joe
les 2
* ne pas confondre avec le rouge
les allergiques , les végétariens amènent leur bouffe et font chier personne . pourquoi ils amènent pas leur gamelle ?
&
voici les tailles :
il n'a pas le droit à l'erreur .
le vent chargé de bruits - la ville n'est pas loin
l'esperanto . mais je préfère parler 3 langues . et c'est aussi ce que je souhaite pour mes enfants même si en pratique un langue européenne serait vraiment top a bien des égards
amitiés , et très bonne semaine ! ! !
en plastique c'est mieux
-chere-du-monde/
vienne la voile qui t'emmène ,
dans quel but attise t '' il sans cesse le feu ?
mdr ! certaines réponses me font bien rire ici . merci beaucoup .
parce que ce sont les seuls qui agissent contre les douleurs de certaines maladies en phase terminale .
merci pour ta réponse thibault je fais référence à la licence pro e-commerce
- minimum 3 semaines sans relations sexuelles ni masturbations et gêne par la suite durant
choix difficile
- et toi connard , tu sais à qui tu parles ?
ce serait drôle mais en fait , non . c'est triste .
a virer sur le champ une belle image de la politique
laisse les choses se faire . rien n'est sans sens . alors ne lutte pas contre quelque chose de ce genre , en attendant fais autre chose , occupe toi de toi , commences quelque chose , un sport une activité ...
alors juste ... ... ... .merci
`` au bout des doigts '' film français , excellent et surprenant .
un mouvement né sur un mensonge
on est entouré de blaireaux qui veulent parler de politique alors qu'il n'y bite rien en économie et ne connaissent même pas le fonctionnement du budget de leur propre commune !
reverso
pfff . ce n'est pas parce que je te contredis sur un point que je suis agressive ( tu fais bien pire sans t'en rendre compte ) . ma question sur higelin vient de sauter , ma dernière réponse à akda , aussi . c'est quoi la définition de l'agressivité , déjà ?
pareil
les sionistes nous ont appris à nous méfier même des anges !
je suis capable de le priver de vit ...
elle utilise souvent des `` x '' en début de mot , sans raison…
le seul danger pour l'etat , c'est que sa police et son armée ne soit plus en capacité de diriger l'ordre d'un pays . c'est d'ailleurs pour cela que ces 2 corps de métier sont si bien payés .
ai connu ça avec mon frère qui était beaucoup plus jeune et trouble bien plus prononcé , du coup il n'a même pas le brevet.. mais il s'en est sorti , aujourd'hui il est dans une dynamique de voyager , découvrir , par ses propres moyens . ce n'est pas le style de vie qu'on imagine ou espère à la base pour un jeune , mais il va mieux , il se débrouille , et a retrouvé une vie sociale , c'est tout ce qui compte . mais ça n'aurait pas été possible si à la maison il avait continué à être traité comme un coq en pâte , ce que font en général les parents . il a fallu lui faire comprendre qu'il n'était pas acceptable et accepté qu'il garde le comportement qu'il avait , et que la situation atteigne un point de non retour , pour qu'il finisse par décider de partir .
j'ai dit !
demande refusée .
dans un bescherelle .
oui !
oui si c'est au mème prix
le tempérament est la manière dont une personne réagit dans la vie .
c'est pas comme cet enculé de vlad
qui font le mal et dont le cœur
si on n'a que ça , oui , c'est grave .
super réponse ! !
le blanc c'est joli , mais c'est salissant
la coupe a raz
dieu seul sait ce que trament nos services secrets à la demande des usa ou de l'arabie saoudite
le seul vrai candidat sérieux , n'a pas été retenu ?
qui est ce qui se montre jaloux là des plus pauvres ? un jour tu pourrais toi même en avoir besoin en plus , réfléchie bien
non mais à force je leur ai proposé de venir eux au lieu de le faire toujours moi . qu'ils décrochent des souvenirs . mais là où je suis , ni souvenir ni télévision . je ne peux plus les comprendre ou/et ils ne peuvent plus me comprendre
déjà , les blondes se font rares chez nous . idem pour les blonds .
mozilla c'est de la merde , les concepteurs ne mettent plus un dollar dedans
-ayant étudier aux usa dois-je obligatoirement démontrer mes aptitudes en anglais ?
parce que la grande q qu'on se pose en cas d'élection d'un populiste : avec quoi va-t-il composer son gouvernement ? y'a des lieutenants derrière ces leaders populistes , mais ceux-ci semblent en général n'avoir même pas ne serait-ce que l'expérience d'avoir géré un hameau . bref , il y aura probablement une tendance à chercher à attirer des gens avec tout de même quelque bagage technique . c'est un peu ce qui s'est passé avec trump . ok , il a mis des guignols dans des départements comme l'écologie ou l'éducation , dont la majorité des américains se contrefichent . mais quand même est allé chercher des figures crédibles au début pour les ministères importants . ceci dit , on arrive maintenant gentiment à la fin de ce processus avec le départ de mattis , le `` dernier adulte de la maison blanche '' . bref , ça prend quand même du temps jusqu'à ce les administrations se vident de toute personne crédible .
inscrivez vous sur meetic
madame houlette , ( sympathisante socialiste avérée ) a été nommée par françois hollande lui-même sur les recommandations de christiane taubira .
oui c'est fréquent ça . comme ces nanas qui se baladent avec une jupe ras la touffe ( qu'elles n'ont plus pour la plupart lol ) et qui te fusillent du regard si tu les mates lol vous avez dit connes ?
l'anonyme entre sabrina et moi ? ? ?
restent tous les avantages dont celui de ne pas dépendre du nucléaire .
la troisième ligne est redondante ( c'est la même que la deuxième ) .
ben non , c'est impossible , vu que le particulier te revend d'occasion , qu'il a payé lui même la tva et ne peut rien te facturer , ni ttc ni ht !
= > l ’ extracteur de jus est donc plus intéressant pour faire des jus à meilleure teneur nutritionnelle car elle il la machine à jus qui entraine le moins de perdition lors de la transformation en jus .
𝕭𝖔𝖓𝖏𝖔𝖚𝖗 !
dans toute lézarde , très vite ,
s'il te plaît , ça t ' ecorcherai la bouche ?
abus +10000 : l'extrême-droite jaune a perdu toute vergogne
personnellement je n'en ai jamais eu dans les mains .
au passage , ceux qui ont écrit la première partie de la bible , quand le dieu des hébreux était confronté à d'autres dieux étaient-ils monothéistes ou polythéistes ? est-il monothéiste d'envisager l'existence ( dans le sens rigolo du terme , évitons les discutailleries de cp du séminaire ) de plusieurs dieux ?
la valeur d'une personne ne se quantifie pas à son intelligence .
idiot.lui.elle ? @ yahoo.com
1 ) macron
si quelqu'un se noie , je passerai à coté de lui sans même faire attention à lui ou appeler les secours .
kiosque sans doute pour viser la presse , les médias .
une fessée .
j'ai dit !
ce n'est pas plus intéressant de s'acheter un modigliani , et de le contempler délicieusement loin de toute cette populace grouillante et tordue ?
ah oui l'esssstrême drouaaateeeee !
avec son air elle cabosse sa voiture et la voilà encore avec son avocat !
ce genre de rupture est très difficile à gérer . c'est comme si un ciseau avait tranché des fibres sensibles de nos affects . laissant une douleur incessante et insupportable .
mentir ; encore mentir ; toujours mentir : la politique est devenue un business pour accroitre ses revenues et diviser par dix celles des populations
ni l'un ni l'autre .
dans ta candidature spontanée , tu vas présenter tes diplômes , tes expériences , tes aspirations en terme d'horaire peut être ... si tu ne postules pour aucun poste précis , c'est une preuve de courage et cela pourra être compris par un service ressources humaines normalement constitué comme un intérêt pour l'entreprise .
d'autan plus si on le fait pour le foehn .
evidemment . et ce d'autant plus depuis la modélisation informatique , aujourd'hui sans faille . on n'est plus au temps de pasteur ! si ca servait à quelque chose , depuis le temps que des bêtes sont massacrées vivantes et torturées , il n'y aurait plus de maladies depuis longtemps . or ce n'est pas le cas .
bonjour . je dois avouer que je ne suis pas fan de changement . à chaque fois qu ’ il y en a un dans ma vie , je me sens mal à l ’ aise . toutefois , je dois dire que ce n ’ est pas difficile pour moi de m ’ adapter aux changements . je ne m ’ attarde pas sur ce qui change et je reste moi-même . c ’ est ce qui compte vraiment au fond , n ’ est-ce pas ?
la fraude sociale est un terrain fécond pour les escrocs , comme l ’ arnaque aux faux certificats de naissance montée par des rom . des jeunes femmes roms résidentes dans la région de valenciennes constituent des dossiers d ’ auto-entrepreneuses dans le recyclage des métaux à la caisse d'allocations familiales . leur gang leur fabrique de faux papiers d ’ identité et de faux certificats de naissance roumains . 1 200 jeunes femmes se déclarent enceintes et sont prises en charge par le régime social des indépendants , alors que ces grossesses sont bidons . l ’ argent perçu a été envoyé en roumanie pour être recyclé dans l'immobilier . la caf avait déjà subi 100.000 euros de préjudice avant de découvrir le pot aux roses avec un préjudice de 2 millions d ’ euros qui pourraient paraître insignifiants au regard des volumes financiers traités par la sécurité sociale qui mobilise plus de 480 milliards d ’ euros pour la couverture du seul régime général . le comité national de lutte contre les fraudes évalue à près de 15 milliards d ’ euros les détournements et autres arnaques en tout genre , fléau qui concerne l ’ ensemble des branches de la sécurité sociale pour plus d'un milliard d'euro . il faudrait peut être revoir la loi pour condamner plus sévèrement les fraudeurs , les obliger à rembourser et leur supprimer toute aide .
l'inverse est tout aussi vrai .
au vu de l'actualité , j'ai peur qu'elle aille là-bas , même si son parrain me dit qu'il n'y a pas plus de danger d'aller à istanbul qu'à paris ou londres ou ailleurs .
peter parfois
j ’ ai 26 ans , je suis ingénieur dans une grande entreprise . j ’ ai fait 1 an en apprentissage et désormais je suis intérimaire pour une période de 8 mois .
naima , une très ...
en gros il crame le quartier pas juste une banque lam
tu dois être enceinte ... mdrrrrrrr
ce n'est pas impossible . il n'ya qu'à voir le lynchage médiatique de certains candidats
à que salut mon p ! à que j'ai la solution ... ... ... .l'oreille : `` à que coucou ... ... ... .. ''
calme comme la mer en sa sérénité ,
@ com1
vous aurez l'embarras du choix !
tu ne peux pas savoir ... ... ..puisque les médias racontent ce que le gouvernement leur demande de dire .
lui seul pouvait lui donner des conseils avisés .
je doute que la plupart des sujets de ce graphique aient été évoqués durant leur campagne et bien expliquer sur les fondements et le rôle éventuel de l'ue dedans . en france ce n'est pas mieux . si on construisait les graphs des élections passées , on serait surpris du temps d'antenne de certains sujets importants face à d'autres sujets populistes …
radio , journaux etc . et ici même que se passe t il avec la russie ?
laisse-moi l ’ évoquer , l ’ aimer selon mon cœur ,
ce qui va faire très mal , c'est le renvoi d'ascenseur à ses mêmes amis .
tous les macronistes correspondent à cette description haute en couleur ( et en odeur sans doute ) , alors je ne saurais vous donner une réponse précise , désolé !
bien sûr ! c ’ est possible .
pour le moment je n y vois que des avantages mais j aimerais avoir votre avis .
sur nos pupitres , dans nos cartables , en classe ,
tiens une fiente qui essaye de faire la récup .
solide comme un roc , et très efficace ,
dans les pages jaunes ? ; )
bon appétit !
comment `` oublier '' ?
et que les grecs anciens lui consacrèrent
omar sy ... c'est toi ?
tu en as de la chance…
ma chatte avait des problèmes de cystite : j'ai mis un moment à me rendre compte qu'elle boit trop peu et qu'il lui faut une nourriture plus liquide . je lui donne donc des sachets le chez a..di , li.l et les croquettes urinary seulement le soir en complément
voici la réponse :
t'as vraiment honte de tes origines , toi ... .. tu auras beau nous sortir tes théories fumeuses , tu ne seras jamais un indo-européen ... ..
bien
darwin a la réponse .
ça n'a l'air de rien , comme ça , mais il s'agit-là du renversement total d'un système calcul des cotisations , tant sur les salaires que cgs , que crds .
- le premier attribut que le seigneur m ’ a fait connaître , c ’ est sa sainteté . sa sainteté est si grande que toutes les puissances et les forces tremblent devant lui . la sainteté de dieu est répandue sur toutes les âmes qui vivent en elle mais à des degrés divers . certaines âmes sont entièrement divinisées , tandis que d ’ autres sont à peine vivantes .
( )
cet historien explique qui étaient ces nations indiennes
ça fait deux mois au bas mot , depuis qu'il s'est parjuré en ne renonçant pas à la campagne suite à sa mise en examen et autres retournement de veste offerte , qu'on le sait !
dans une compagnie de c r s on parle de l'esprit de corps .
les moque pas ... ... ... .il dit bien qu'ils l ’ emmerdent .
edi , il n'est pas difficile .
j'ai déjà posé la question , mais je souhaite avoir plus de réponses .
il faut juste être un peu plus prudent pour éviter les blessures , mais on peut garder une très bonne condition physique jusqu'à 60 ans et plus .
bah , peut etre oui !
avec fermeté ... lui dire que vous n'êtes pas une buse , que vous avez très bien compris son manège et que dorénavant il faudra qu'elle se débrouille pour ses propres moyens d'arrangements familiaux ...
or les organismes de sondage , et la presse en général , n'ont pas l'air de manquer de moyens ... et savent obéir à ceux qui les possèdent ... ^^
- et pour 10 000 ?
elle chassera peut-être les vampires comme ça ...
de change .
certainement ! des sujets , y en a à gogo ! !
vlad est toujours à l ' heure de moscou : à censurer tout sur le site !
thiliez , chattam , camilla lackberg , doa
que faire ? :
en mai dernier , je ne pouvais pas l ’ emmener avec moi , je suis partie à 12 heures et je suis rentrée à 20 heures , dans un premier temps , j'avais pensé donner la clef à la voisine et puis après , j'ai renoncé . elle avait à boire et à manger en suffisance . quand , je suis partie , elle était dans son panier . quand , je suis rentrée , elle était dans son panier , l'eau avait baissé et les croquettes étaient disparues , c'est tout ce que j'ai constaté , je m'attendais à un pipi ... .. même pas .
surtout quand elle va à vau-l'eau !
mal ecrit !
lol a part les gogols qui peut y croire ?
1 ) dans l ’ église catholique , le livre des proverbes est cité plusieurs fois pendant l ’ année dans la liturgie dominicale : pr 8,22-31 ; 9,1-6 ; 31,10-13.19-20.30-31 .
.
c'est la seule condition
notre vie c ’ est maintenant
ça peut être une bonne idée…
non tu vas fatiguer ton organisme et tu vas la choper !
tu auras toujours par ci par là , un meuble kit'e dit bing var ... le diable s'habille kamprad a !
si tu veux vraiment essayer , écoute autour de toi , passe par des forums et voit ceux qui sont installés en libéral et qui ont bonne reputation , des temoignages . mais perso , si tu peux éviter , évite . ce n'est pas anodin , loin de là .
x=-1 ou x'=-3
la france
j'étais sur le point de te répondre lorsque j'ai lu ta remarque sur la valeur intrinsèque de ta question .
.
t'emballes pas , c'est pas ça que voulait dire bfm empécher l'information
qui m'est une province , et beaucoup davantage ?
... ... ... ..que fait la s p a ... ... ? ? ? ? ? ? ?
la justice française est la plus pourrie d'europe , et c'est pas qu'à cause de la gauche hein ... .
j'a dit !
et vous croyez que le soleil ne brille pas pour autant ?
pas encore dormi mais c ' est l ' intention qui compte , merci et passe un bon dimanche .
a la porte du ciel , un type furieux se présente devant saint pierre .
quand on sait que ce qui a déclenché le chaos est justement l'hermétisme affiché d'un petit groupe qui réforme à tout va , par des ordonnances autoritaires sans aucun débat parlementaire .
bonjour ,
alors ma chère lylite , oui , il y a de l'adn dans l'urine et dans les selles et il est exploitable , plus difficilement certes mais exploitable quand même . mes informations proviennent d'amis travaillant à l'inps de paris quai de l'horloge . ( laboratoire de la police scientifique ) . donc je peux te l'affirmer ce ne sont pas des conneries , aucun doute à ce sujet .
pourquoi pas du jaune du rouge du bleu dans une chambre de `` fille '' !
c'est pourquoi :
la plupart des candidats qu'il a soutenu ont gagné . au final , trump s'est débarrassé de son opposition interne au parti républicain , au prix d'une victoire partielle de ses adversaires démocrates , qui vont désormais devoir assumer de gouverner avec lui .
soirée difficile ?
ensuite fréquente des partenaires sympas qui t'inspirent confiance . des gens bien quoi . y a plein de mecs bien ; pas tape àl'oeil , mais bien . tu verras que petit à petit ton blocage disparaîtra
si
le graphène , surtout quand il est roulé en cylindre pour faire des nanotubes , sont à la pointe de la recherche technologique et se montrent prometteurs pour des gadgets électroniques de taille microscopiques ainsi que comme conteneurs d'hydrogène qui pourrai ainsi être utilisé comme combustible écologique etc. mais la recherche n'a pas encore aboutit entièrement , et il y a tant de choses qui peuvent changer notre quotidien , que dire que c'est le destin du graphène revient certainement à une exagération .
pourquoi on en parle pas ?
ce qui est essentiel c'est de répondre d'y prendre plaisir , et d'e jouer avec les mots et de rire ! ! !
car il en avait mar ( s ) .
le premier était un illuminé , le second est un illuminati .
encore un qui confond laïcité et athéisme . hollande ( qui se dit athée ) va voir le pape en tant que chef d'etat .
recherche google .
l'écho du manque de chance ,
la `` re-municipalisation '' de ces services de gestion de l'eau montre une meilleure gestion des réseaux et une baisse des coûts pour l'usager .
je ne pense pas mais je n'ai pas vérifié .
.
bon dimanche .
alors où est la différence ? tout simplement il y a des domaines où la société renie la croyance . en réalité c'est de déclaré vraie , incontestable là , qui ailleurs seront des croyances ...
une fois la construction terminée , ce sera une autre paire de manches . ils seront obligés de dégager . dans le cas contraire , ce serait violation de propriété privée ; et c'est grave .
cuit
je le suivais en 1976 lorsque les verts de st etienne avaient été en finale , depuis je ne suis plus .
encore l'ado de service qui s'emmerde et raconte n'importe quoi !
j'ai que ça ...
pourquoi rien que la femme ?
que tu changes de nom ou pas , ça ne changera rien à ta filiation !
je connais ( un peu ) un évêque protestant étant député de pe , qui c'était
il fait toujours aussi chaud , bande de chacals ?
yes sir !
je pense qu'il faudrait le présenter devant une glace , il n'a pas réalisé qu'il est le plus petit des chiens ! ! lol ! ! !
mais il reste la transparence du matériau , que la propagation soit mono-mode ( fibre très fine et ne produisant que peu de dispersion mais très chère ) ou multimodes ( plus économique pour des distances mesurables , mais où toutes les composantes de longueurs d'onde différentes n'ont pas la même longueur optique de parcours , ce qui provoque de la `` dispersion '' , limitant la longueur utile ) .
que religieusement …
on ne peut pas s'élever dans ce pays .
qu'elle lui fasse lécher les assiettes . elle n'aura plus de vaisselle à laver !
a part la ville de mâcon je ne vois pas
c'est sympa de voir des pigeons , faut mettre des feuilles d'argent qui brillent , ils n'aiment pas trop .
je répondrai à ta question plus tard si tu le permets
réponses .
j'ai pas prévu d'aller a paris avec mon diesel !
il est normal que vous protestiez quand on vous encule ...
je me mets en anonyme mais il n'y a rien de mal .
tous deux issus de l'industrie d'armement chimique de la seconde ( voire première ) guerre mondiale .
étonnant dans un pays où le communautarisme est installé et 1600 `` tribunaux '' font régner la justice islamique
c'est ton choix .
ils ont été parachuté à des postes de responsabilités à la sortie de l'école , via leurs réseaux .
dont les tiges semblent à l'écoute
achètent
pour une femme qui a bu dans le verre d'une autre ?
on pourrait en tirer la conclusion suivante , si la voyance existe , elle ne sert à rien .
poutine interdit le vpn
pourquoi ?
c est une affaire de votre famille , pas facile
il te connait .
j'en vise d'autres mais tu as tort de te priver !
le micro ne fonctionne pas !
en gros , là il y en a encore pour maximum 30 ans et pas dans de bonnes conditions
plutôt ... si tu veux tu peux t'en servir
et le dimanche jour du seigneur des patates au beurre
j'en pense toujours la même chose = >
le terme `` folie '' n'est pas assez fort , adéquat … car c'est vraiment la méchanceté
la foi en son retour , pour la délivrance et le rétablissement d'israël ( après sa repentance et sa conversion au christianisme ) . et la venue de son règne de paix , dans les cieux et sur la terre .
comment avoir un ventre plat ? 10 conseils qui marchent ! ! !
une aixam et une ligier .
sais pas si çà va pour un décodeur sfr
et ?
a priori non , c'est bien indiqué sur leur site .
très triste la chanson ! !
pas la bière .
-royalistes
il m'est impossible de reprocher à quelqu'un qu'il ne m'aime pas . je pourrais être vexée s'il n'est pas gentil avec moi . c'est un sentiment que j'aime et qui me rends heureuse . c'est mieux de ne rien demander en retour . personne n'est obligé à rien . mais je ne reste jamais dans une relation qui ne me conviens pas . malheureusement , pour trouver le prince charmant il faut embrasser beaucoup des crapauds .
c'est dans la nomenclature ?
oui pour une relation
c'est un jeu ... un jeu d ‘ interrogations et de leurs solutions - un jeu enrichissant non seulement pour sa propre culture mais pour des échanges entre personnes adultes
la plupart des problèmes de couple et ce qui en résulte , tromperies , engueulades , et du coup douleur pour l'un l'autre ou les deux , viennent d'un problème de communication .
seule , toute songeuse et de noir habillée ...
les idées reçues ont la vie dure ... .
le mariage ( civil toujours ) donne en revanche un certain nombre de droits et de devoirs entre les époux . sur ce plan leur sexualité n'a pas de raison d'intervenir . au niveau familial , c'est à dire par rapport à des enfants , le mariage `` n'ouvre pas de droit à enfants '' . ce qu'il ouvre en revanche , c'est la possibilité pour un des membres d'adopter pleinement un enfant de l'autre membre , sous réserve que cet enfant n'ai pas été reconnu par son autre parent biologique .
parce c'est faux ! cela fait au moins 2 ans que tout le monde sait sauf les néo-fascistes que les migrants ne sotn pas mieux logés que les sdf
faut- il préférer une tradition empirique portée notamment par condillac ?
en effet il existe des journaux régionaux .
qui paiera la note salée ? les contribuables , bien sûr , pendant que les riches se gavent..
c'est l'22eme chasseur à ch'val
johnny peut être mais pas chirac , à son époque cela ne se faisait pas .
l'amour , c'est la lumière , c'est la substance énergie lumière dont tout , de l'univers à l'atome , est fait , et par conséquent , ce n'est rien d'autre exactement que ce que vous êtes ,
la france finira dans les poubelles de l'histoire :
seriez pas curé sur les bords ?
plus une femme reste naturel mieux elle est
- et , `` les gilets jaunes sont des adeptes de mussolini , ainsi que le démontre leur uniforme . `` ; ca , ce n'est qu'une énorme connerie ...
cool je peux payer la taxe d'habitation , et acheter à manger , p1 on est en france ! j'en dormais plus le soir ! cela me dégueule , , , , ,
quand tu roules à l'électrique , il faut trainer le moteur thermique , et quand tu roules au thermique , il faut trainer le moteur électrique et sa batterie : tu es pénalisé dans les 2 cas à trimbaler un poids mort dont tu ne te sers pas . et alors que l'avantage de l'électrique c'est la quasi absence d'entretien , sur une hybride , tu te retrouves quand même avec un moteur thermique à entretenir ( et tous les 15 000 km , alors que le standard aujourd'hui est de 30 000 km ) .
on avait échappé de justesse a l'égocentrique ségolène royal en pensant que l'on en avait fini avec ce genre…..pas de bol … . marlène schiappa on monte en gamme avec une perverse narcissique .
ils sont bien trop malins pour dominer le monde : pourquoi se mettre un tel fardeau sur les épaules ? ils ont depuis longtemps choisi la manière douce .
que meme si il vont perdre aux prudhommes
gare au gorille ! ... ... ... ... .il vous aura à la bonne ... ... ... .mais sofit-elle ?
tout dépend !
bonsoir caroline
bonne fête aux bertrand ! ! !
paragraphe : les conseils de la tenue des inspections des objets
il y a 67.000.000 de français , dont entre 15.000.000 et 20.000.000 de musulmans . leur accroissement rapide parmi la population , et le fait que leur religion ait vocation à s'imposer partout , par la force si nécessaire ( cf . les événements du mali par exemple ) , pose problème , c'est évident .
rab
j'en ai fait un peu , 70 € la séance d'une heure et d'un commun accord on a arrêté . faut être motivé et savoir ce qu'on veut exactement . mon psy en fait aussi mais ça marche pas sur un esprit réfractaire et qui ne peut se concentrer .
on peut réduire la vie au sexe , donc je me contente de ce que la vie m'apporte
les femmes sont idiotes ( de ne pas le faire ) ou trop prudentes pour ça .
demonoir 1349
s'il est prisonnier , momo a envie de prendre l'air , c'est humain !
paris brûle-t-il ?
curieux qu'un musulman ait besoin d'un passe-porc ...
quels types des prieres ? il faut que cela soient en esprit et en verité
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
... ... ... ... ... ... ..
c ' est une femme , tu peux la détester rien que pour ça , ce n ' est pas illégal et ça occupe les journées .
johnny représentait ce qu'il croyait être la culture américaine mais si l'amérique n'en a jamais voulu , il y a surement une raison !
si les mêmes médias nous bassinaient avec des histoires de bisounours , que ne dirait-on ?
tu pourrais coller miss monde ou qui tu veux que je regarderai pas cette tartufferie de jt .
merci d'avoir posté ce si beau poème ! ...
boris
tout a fait , mais je peux en avoir un quand mon homme me doigte avec seulement trois de ces doigts avec zizi j'en ai pas
- c ’ est déjà prévu
passe une excellente journée - continue tu es sur la bonne voie
bonjour
diterima !
c'est incroyable qu'une mesure qui concerne davantage la province , la campagne soit décidée par des parisiens qui ne roulent jamais en campagne ( là , je parle d'edouard philippe et ses potes ) ; non non , ces gens-là ne sont pas dans la réalité de la vie ... mais ça on le sait depuis longtemps ...
pas grave ... .
pour le coup , je te confirme que je fais partie de `` tout le monde '' : je m'en fous .
d'une façon générale , reste en veille de jobs toute ta carrière . c'est sécurisant voire utile .
dans votre cas , essayez plutot un jeune garcon peu farouche de la turbine
que les oiseaux des mers désertent le rivage ,
en amour il n'y a pas d'âges .
n'empêche que le mec qui boxait du crs sur la passerelle en début d'après-midi , il aurait bien mérité de se faire défoncer ...
à cause de l'étendu de la culture hellénistique , dans la têtes des lecteurs
lequel plus que l ’ autre gèle lequel préfère les rats
sous les dernières fleurs , les papillons mouraient .
tous les autres sont des pourris
elle a le cœur comme un diamant
des violations importantes - `` persécutions '' ou `` discriminations '' - de la liberté religieuse ont été constatées dans 38 pays entre 2016 et 2018 , soit un pays sur cinq , affirme l'organisation catholique aide à l'église en détresse ( aed ) dans un rapport publié aujourd'hui , qui s'alarme notamment de `` l'ultranationalisme agressif de certains états '' .
des blancs torrents écoutant le murmure ,
j ' aime les approches de `` chomsky '' sur les médias ...
la justice , mais cela rejoint la vérité .
t'as pris des mots au hasard dans le dico ou quoi ?
il a une odeur bien connue !
mdr
possible !
la même chose que nos pauvres soldats en 14-18 et en 40-45 .
le club de milliardaire qui dirige le monde et les soubrsault quotidien de m.trump ... ... indigeste .
150 parlementaires qui ont embauché leur femme pour travailler ou 150 parlementaires qui ont embauché leur femme à ne rien faire ... ! ?
a par ces kamikazes qui écrasent des gens avec un camions ou les abbattent à la kalash ... . moi je suis une kamikaze : mais pas de cette sorte !
scarface
un homme lucide parmi les aveugles qui suivent le ( s ) gourous qui veulent détruire la france
la cigale .
qr n'est pas un centre d'aide aux devoirs !
— ni bêtes , ni ruisseaux , ni verdure , ni bois !
... . '' mosquees '' et des prieres de rues n'a rien avoir avec l'islam .
bien dit
ou bio top
gé-nial ! les possibilités sont tellement nombreuses aujourd ’ hui pour partir en voyage à l'étranger à la dernière minute qu ’ on trouve souvent facilement un moyen de se loger .
il y a des gilets jaunes dans les stations de sports d'hiver et c'est normal . il faut dire et répéter que les gilets jaunes font partie de la société .
c'est un fait que même si la différence est insignifiante , l'échelle de temps n'est pas la même en haut et en bas de la tour effel , par exemple .
résultat : j'ai pris l'avion suivant , le lendemain .
voilà l'idée :
oui
son nid il tisse avec des mailles
j'ai perdu cela n'arrivera plus
le jour où les juifs manifesteront dans les rues de paris pour dire halte aux colonisations israéliennes , il n'y aura plus de tags antisémites !
dans son autobiographie , il explique avoir échappé de peu à l'internement , faute de diagnostic correct236 .
non , car la maitresse est peut-être également dyslexique..
c'est certain , c'est pour cela que je dis qu'un président n'est pas élu pour tenir ses promesses .
par contre , je te déconseille de la frapper ... enfin pas le premier du moins ...
jeanne beaufils • il y a 41 minutes
les français , il est plus bas que sarko à la même période de son quinquennat ?
que tu devrais te mettre avec le type à chemise à carreaux .
le gros petit dej et pas de repas de midi , c'est pour économiser un peu de travail à sa mère qui devait bien trimer toute la semaine .
embaucher de ; la main d'œuvre étrangère !
maintenant on le sait tous . c'est génial .
@ le devin du village
ils font l'amour au tél ?
de plus en plus de gens le considèrent comme un malade psychopathe , égocentique et narcissique .
les femmes de l est sont tres belles
accueillir les dents pigmentaires , les dents pigmentaires internes , les dents pigmentaires à la tetracycline et la fluorose dentaire .
pleins vous pouvez choisir des prénoms bretons ils son souvent anciens
aux autres , que l'on voit sans qu'on s'en épouvante
faut faire attention , derrière le tain se cachent des petits lutins farceurs ... ..
et bien je ne comprends vraiment pas pourquoi vous en voulez aux immigrés d'aimer leur patrie d'origine !
tu as vu ça ou ? 3,5 millions d'euros c'est comme pour toi la somme de 35 euros
blague à part , je pense que les prises de ta multiprise ont une sécurité enfant qui empêche d'introduire un bout de métal dans un des trous de la prise .
enfin , trouver des passerelles entre 1 et 2
des tarlouzes
le plus important c'est l'eau , et si on a la chance d'habiter un patelin ou l'eau n'est ni calcaire ni trop javellisée , il ne faut pas hésiter à en abuser .
mon beauf il met toujours des bogues autour de ses couilles . il est marrant .
pour plus de renseignements contactez le cic ou le cmcic .
... ... ... .ou bien faut limiter les naissances .
source ?
faire tremper le pain dans le lait .
non surtout pas et pas à cause des terroristes , j'y vais toute l'année ; ce jour-là , on ne voit rien car beaucoup trop de monde et on ne peut pas apprécier ... .
complete video melania trump night club prague 1993
pas facile , d'ailleurs même il ne vous l'avait pas dit , vous auriez pu le ressentir .
mon conseil : lorsque j'ai eu mon précédent petit chien à 1 mois 1/2 , par personnes interposées , je l'ai découvert à midi minuscule petite chose dans un coin de son grand carton .
la couleur papier
ce qui serait bien c'est que tu trouves la question que tu te poses et surtout que tu y répondes , ta vie pourrait changer .
voici , de la part de superbe kebab et ses amis , euh son ami , des mini-kebabs à trouver , hihihihi ils sont cachés dans l'image .
oui je connais , j'ai la chance d'avoir le temps de m'habituer à l'idée avec ma llc
désolé pour les fautes ci-dessus .
tu fais avec ; et :
en cassant leur beau mouvement patriote ... ..
passer de w7 à vista , là on atteint les limites de la connerie ... . ! ! ! !
`` dites le avec des fleurs '' ... il y a une volonté de la part de marine et de son encadrement de féminiser le parti ... c'était annoncé dès le début de la campagne ...
bon dimanche .
imbibez une éponge d ’ eau chaude additionnée d ’ une goutte de savon noir
tg
pour trouver un bon vin rouge moins de 10 euros au supermarché en france , merci de me donner un conseil.😃 ?
a pu , la question de post rectum… disparue , la jolie question de post rectum… bien fait pour post rectum ... tu l'as dans ton rectum , post rectum ! et t'as le bonjour de raymond ! mdrrrrrrr !
il y a le ministère des affaires étrangères , tu savais ?
bon c 'est fini depuis longtemps , j'ai trouvé comment gagner du fric depuis .
du safon herr kommandant
la vie c'est vous , la seule chose qu'elle vous demande , c'est de l'aimer et de répandre cet amour autour de vous sur toutes les formes de vie , on vous le dit , on vous le répète , on vous le re répète depuis des millénaires et même des milliers de millénaires , et vous , l'humain qui est en vous , s'entête à prendre au lieu de donner , à piller sans remercier jamais , à critiquer au lieu de bénir , et à accuser la vie ensuite des pires maux qu'il lui a fait subir ...
